你地覺得今次支那肺炎幾時先完

會唔會半年

十年

完左啦，官媒都話有解藥，都唔知班大陸人怕咩

上次沙士都係5月底左右完

支共毀滅後

半年

改朝換代之前唔會完

夏天，氣溫超過30度

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

如果今個夏天冇熱浪

一定耐過沙士

夏天？

香港5月底完, 咁支那呢?

如果澳洲都大爆發，咁應該都無乜可能完到

超樂觀計，應該全中國封城後，一兩個月就完，要死就死哂，隔離個d無事就無事
正常計，就等天氣回暖，大約捱到5,6月
悲觀計，就要疫苗為止，好似天花鼠疫個d，不斷有不斷死

呢次R0有3.8, SARS R0係3左右, 點都耐過SARS, 最快都要9個月, 最壞情況係永遠都消除唔到, 變風土病, 只可控制係一定數量

暖化撚進場時？

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

夏天就完，天氣熱 病毒就會死！

until全黨死清光

我覺得上個禮拜香港同夏天無分別

今日香港都無新疫症 香港無事

入手左6-8個月（3-4）份量口罩，希望頂到

非科學角度係3月尾

但以正常common sense去計 如果隻病毒唔耐熱 7-8月先正式完到

死撚哂14億先啦

點解香港今日無新確診架
香港垃圾

變種 更厲害

Death Stranding咩

完咗啦，中国完咗

不如諗下肺炎之後下一波支爆幾時黎同點爆法

四月

捱到天氣回暖，五月左右，應該同沙士差唔多

5月

DLLM, 我全家得返唔夠一盒

最少要去到轉季

係啲小鎮，遲早會有支那人不斷燒嘢令氣温升

搵晒屋企啲口罩，都夠頂兩三個月
遲吓唔使排隊先再添

支那人本身就係喪屍。

香港幾時先社區爆發？
好悶呀

支共爆咗。之後軍伐割據完

直到永遠

永遠

千祈唔好買呢幾款口罩

暑假前

點解個個溫度高就消息。沙士當年係溫度25以上就冇咗，但一直冇得醫，咁點解唔再出現係第二年，根本係生化武器，支共自己玩大咗控制唔到

等陣隻病毒點左抗熱真係仆得街

疫苗就無7-8年都無可能㗎啦

起碼四五個月過咗流感季節先。好彩嘅話似沙士，第二年就絕跡；不幸的話好似西班牙流感，1919-20年嚟咗兩三波疫潮，殺咗幾千萬人。

new type應該仲有時間概念啩

有無考慮過 政府嘅做法 係會令香港上百萬人感染 而情況根本唔會有舒緩的一日

咁隻病毒勁左 要40度先死咪仆街

香港4月啦應該會好啲

全黨死清光 就會完

我估香港最少死1/3人先會完

正呀

香港分分鐘4,5月已經熱撚到差唔多30度

夏天

半年啦，一個病大約半年

果陣班藍絲話暴徒搞到8月就會冇錢自動消失
今次信藍絲得永生

當佢未發生過就完

屌 學中國咁
一路唔幫你驗唔確診
咁咪二三月已經完撚咗囉

港大啱啱推算係6-7月見頂 之前慢慢回落

半年以上

至少半年啦

3.8 係咪佢啱啱有講

其實係咪大陸想spin 條不平等條約先搞成咁？而家冇人講條協議，全民打病毒大佬

CLS 五毛都講人話

起碼暑假

要等天氣回暖吧

傻啦 大陸仲快
到超大鑊個陣
支那用強硬手段
封城 集中營 再殺哂啲病人 搞掂

如果要為呢場瘟疫加上一個限期，我會希望係一萬年

Ching你個名

其實睇唔到短時間有好轉既機會

7月， 當年沙士也是初夏開始清散

最快都5月

好快，有抗病毒藥可用

好似hku講最少要夏天先回底

無得買東江水啦回水呀！

唔好亂講，大陸從未有過沙士，香港才有沙士

輕鬆打貧 全面小康so easy

起碼半年

理論上係6月初夏好快完
但高官政策會令我覺得搞到好撚大獲

唔會完

要地球上所有宿主死晒, 先會完結

會唔會變到I am legend咁死剩我

我覺得就算整到疫苗出黎呢年都有啲難完

你好想有？ on9

同意~所以會keep住有人死~

香港有機會封關後我理撚得佢死呀

有排都唔會完，地球太多人

仲有一波
上左支那拜年果班柒頭返黎

哪來的自信覺得自己係最後生還者

5月左右

summer

其實半年應該就完佢始終似sars

死多啲支那人先啦

唔一定勁係呢到既
可能係勁係傳染力，但係對熱弱左

你係果隻狗？

沙士到而家17年都冇疫苗，真係咁難？

好想確診人數多啲 死多啲人

又唔係100%死亡率

澳洲就快轉凍啦
而且全部都係支那人
班鬼佬又唔帶口罩
爆起上嚟一定大爆發

我真係好想有

有專家話要成年 情況似西班牙流感

你呢句只限支那果邊
香港最好平平安安，個個身體健康

你番大陸一轉咪有lo😌

死多啲藍絲港豬

即刻又唔戴口罩

上星期戴口罩焗到成頭汗

死晒咪完

可能嗰陣時已經傳咗去澳洲
南北半球無限輪替

回暖嘅時候

希望4-5月完

希望keep到1年
WARS可以成功變異適應回暖變熱

係咪警局個D？

解籤嗰條友好似話農曆三月會完 🤔(at lease for HK

殺得幾千萬中國有14億人

6月尾會完，隻病毒怕熱，解藥都做好

人類滅亡時？

大你老母陸

冚球剷咪完

你又知支那無加耐熱特性落去

其實會唔會中共港共一定掌握左某D大家唔知既消息
咁耐隻病似乎未有消息係武漢以外傳播
有D不合理
如果係人傳人，點解只會武漢度人傳人
唔通有人係武漢播毒
依家擺明擾亂大家視線無人討論呢樣野
如果係武漢以外已大傳播，咁就係支共封鎖消息瞞報疫情

泰國無30度？
泰國如果有人傳人case就準備全球產

天氣回暖
但應該都死傷慘重

直到人類滅亡

全人類中一次

剩低果d 先係新人類

咁先係進化

亦即習近平講嘅人類命運共同體

你陷家死返大陸一轉就ok啦，屌你老母

因為一路都冇人再有 研究出黎都冇人打
邊個會研發

全球暖化

最起碼都去到6月尾先少左人感染，分分鐘隻毒中途又變異，抗熱性，無了期

起碼到暑假隻病毒抗寒

天氣回暖就應該好啲了。

唔知架 既然隻病毒同SARS差唔多 除非佢變左種就另計

死撚晒就完

中國病死一億人,大飢荒再死多一億人就應該差唔多完了.

6月差唔多

個個以為三十度高温可以殺死隻病毒
點知去到六月香港三十度天氣，隻病毒三十度剛剛好再快多十倍傳
到時有錢都買唔到樓，因為政府部門員工死晒

因為我係新人類

9月完

即使病毒疫症半年內完
但係個政治經濟影響會延續

我用詞已用得好斯文保守

美國可以一個月內整出藥
但估計會公開藥方

支那應該要8,9月
今次爆得太勁

3個月

地球都知道支那要種族清洗

肺炎有季節性，只限秋冬。

口罩良心價$79 50個網上快搶！

D人返城市打工, 先係真正既考驗

我願意用我中肺炎，令中共滅亡

半年後

五月左右

六月
中共玩完

港大醫學院話維持現狀無其他新方法就會7月封頂

已經半年啦 我估黎多半年就完
因為佢真心CUT哂所有大城市交流既話 咩病毒都冇撚用了

支那死撚晒咪係萬能藥

成個支那大清洗 當然 香港走唔甩

要等美帝研發出新疫苗，起碼一年半載

我諗聽日應該就完

天滅中共
全黨死清光之時

焗桑拿

風土病

只有中過招又唔死的人

先有資格生存

風土病

只有中過招又唔死的人

先有資格生存

風土病

只有中過招又唔死的人

先有資格生存

風土病

只有中過招又唔死的人

先有資格生存

風土病

只有中過招又唔死的人

先有資格生存

風土病

只有中過招又唔死的人

先有資格生存

未到全球爆發個日應該都唔會完

上面無錢俾了

又岩玩過瘟疫公司就知

直至滅共

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

我覺得佢有心放出黎 唔係唔小心
我覺得佢係有疫苗有解藥 但唔係你同我用

半年都難捱啊

二月最嚴重 清明過後會好好多

到支那人死晒先完最好

直到中國共產黨滅亡個日或者五大訴求被實現個日

過多幾個月啦我諗
起碼損失左萬億以上

最快都到暑假夏天先完

又要買美國嘢

同SARS一樣暫時都無藥醫
要等氣溫回升先有望減退

覺得共清理晒一半低端人口就差不多了

到夏天

如果消息透明、正常防疫，我估至少3-4個月。

如果消息唔透明，甚至加倍封鎖，我估下個月底就結束

香港4月都30度

香港好多隱形病人
大家真係要小心啲

熱番就會退咁啲 不過之前大家已經死晒

夏天都唔滅就自求多福

til the end of the china

睇下外國有冇爆發

有就外國會幫手整疫苗

冇就食花生

你班友，沒危機意識，而家仲有時間，就網購啦。
我沒係香港藥鋪買啊，唔好話我搶口罩！

一兩年？

有美國嘅特效藥

武漢肺炎好快完

希望快啲完，想去旅行